Сложность: Сложная Категория: crypto

Описание

Запись из дневника Mr. S от 12 ноября 2056 года, <данные затерты>..
"Наконец то я смог найти ответ на все вопросы... Нужно хорошо спрятать его, а не то Fade опять все испортит.
<данные стерты>
Secret_message = '0d0f1803303b2633363632262d3c35354004'
<данные стерты>
Надо кстати не забыть удалить алгоритм шифрования..."

Решение.
Просто. Пишем. Обратный. Алгоритм.
Ключ - 20561112151311.